---
title: 'Left 4 Dead 2 - Death Toll #1'
date: '2020-06-10 16:04:00'
type: 'youtube'
category: 'juegos'
tags: ["youtube", "l4d", "left", "4", "dead", "2", "no", "mercy", "juegos", "gameplay"]
code: 'pUkSGI4tJSI'
channelid: "UCta4Iy4TzMx8Xo0pwpkbWgg"
img: 'https://i.postimg.cc/rmVwW1gv/maxresdefault.jpg'
---

Después de tanto tiempo **Mitiken** se anima a volver a jugar al L4D2 e invocamos a **WayNe^.^** Arrancamos una campaña larga y vemos como todo se va a la M#&*#$*#$*# en poco tiempo...
